太空館今晚個激光音樂會好正, 我覺得香港人間中要有咁o既集會抖抖氣

和理非下優雅下, 等大家回下氣, 笑下, 可以減d負能量, 又幽默回擊黑警的荒謬
然後又重新出發, 繼續各式抗爭
有人話再搞大遊行, 真係可以嚟個激光大遊行, 將示威者渣住激光筆呢件事變得無害化

可惜唔輪到你揀

玩一日好喇，Popo都回緊氣

唔好比班popo回氣咁耐